有個西藏人講反送中

原本無聊loop到佢講徐曉東既video，發現佢都幾理性又幾敢講，於是click入去睇下有咩其他片，竟然見到反送終topic

點解香港仲有咁多懵撚